尋晚元朗單野 好可能係狗一早策劃好

轉載自元朗牛哨兵

📝 #手足投稿 📝

我懷疑參與攻擊嘅應該有好幾班人， 便衣極有可能牽涉其中， 而主要負責攻擊嘅只有少數， 大部分嘅人都係追逐同恐嚇手足。

佢哋嘅目標非常明顯， 絕對唔會影響到經過嘅途人， 佢哋完全沒恐嚇， 甚至係完全無視係中間穿過既師奶同埋令我覺得非常詫異。 即係話佢哋喺攻擊之前亦都經過觀察， 只針對連儂牆手足。

依推測， 喺呢一場可能係便衣同黑社會合謀嘅攻擊入面， 負責追逐手足嘅便衣另一個功能係控制住黑社會唔畀佢哋失控。

同一時間唔係全部人攞住武器嘅原因 ， 亦可能係因為佢哋要避免場面失控， 所以先至得幾個人揸住警棍毆打手足。

狗隻嘅快速到場， 確保整個暴力行動嘅時間縮短， 進一步降低場面失控嘅機會。

我相信跟住落嚟無線新聞將會大肆報導手足之後嘅報復行動， 然後各式各樣嘅紅媒將會全面啟動抹黑手足行動， 話佢哋喺香港疫症當前依然選擇繼續破壞香港自私之極， 同埋狗隻將會配合高調進行拘捕。

呢場行動嘅背後， 可能係政府希望鞏固藍絲陣營， 令而家疫症之下連藍絲都開始反政府既民意重新兩極化， 挑起紛爭， 分而治之。

721仇都未報
而且挑起紛爭既係貼牆一方還是打人果班？

總之入晒黑警數就岩

你睇今日叫人去元朗o個種一致性

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

我覺得應該要用愛與和平滲透圍邨

驚畜同牛屎佬
一個都不能多

係喎，琴晚打即叫人星期五晚覆卓，幾快手。上次黑警吹雞天水圍結果除天水圍外全港開花，過咗兩日先返天水圍優品360消毒，肯定班狗條氣唔順。依家加碼元朗打手足，等大家中伏入元朗再嚟大圍捕囉。
越要報仇，越要計算，大家研究元朗党铁站、南邊圍同元朗狗屋附近嘅地形先，唔硬撼，咪趁班狗聚響大西北去其他地方，等佢哋調走支援其他區再返嚟元朗快閃食個糖水囉。

Push

元朗既狗屋同牛屎村都唔應該存在

屠村都唔會第日屠啦

無警狗做打手我切

周街便衣狗 呢啲就唔見人？

警狗死全家

尋晚已經話睇動作打扮9成係狗

無錯，毛澤東十六字遊擊方針係值得學習

推

根本睇身材打扮都明顯係休班便衣狗